%@Auteur: François Meria\par
\textbf{Exemple :}
\[A=\frac{3}{5}\times\frac{4}{7}=\frac{3\times 4}{5\times 7}=\frac{12}{35}\]
\textsf{\textbf{Consigne générale :} calculer comme sur l'exemple, les nombres suivants en donnant le résultat sous la forme d'un nombre en écriture fractionnaire. La calculatrice est autorisée.}
\par\vspace{1mm}\par\begin{tabularx}{\textwidth}{XX}
$M=\dfrac{12}{5}\times \dfrac{2}{10}=$ \dotfill \vskip 0.3cm&
$N=\dfrac{11}{24}\times \dfrac{13}{1}=$ \dotfill \vskip 0.3cm\\
$O=\dfrac{23}{1}\times \dfrac{8}{6}=$ \dotfill \vskip 0.3cm&
$P=\dfrac{10}{10}\times \dfrac{16}{3}=$ \dotfill \vskip 0.3cm\\
$Q=\dfrac{4}{15}\times \dfrac{4}{8}=$ \dotfill \vskip 0.3cm&
$R=\dfrac{20}{12}\times \dfrac{5}{13}=$ \dotfill \vskip 0.3cm\\
$S=\dfrac{18}{7}\times \dfrac{21}{11}=$ \dotfill \vskip 0.3cm&
$T=\dfrac{9}{17}\times \dfrac{8}{12}=$ \dotfill \vskip 0.3cm\\
$U=\dfrac{21}{23}\times \dfrac{18}{24}=$ \dotfill \vskip 0.3cm&
$V=\dfrac{9}{16}\times \dfrac{3}{10}=$ \dotfill \vskip 0.3cm\\
$W=\dfrac{11}{10}\times \dfrac{11}{20}=$ \dotfill \vskip 0.3cm&
$X=\dfrac{24}{20}\times \dfrac{6}{21}=$ \dotfill \vskip 0.3cm\\
\end{tabularx}